連登粉紅網軍同官媒裹應外合，想搞散所有團結嘅人。用嘅招數就係不斷同你扮討論

每日都會見到新劇本
但係用嘅方法係萬變不離其中
扮極端然後扮同你「討論」
實質係哂鳩你d 事間
再者令你覺得有一班人不可理喻
選擇自己離開或「離群」
常用招數呢幾日大家都見識到
第二日會配合大公做勢

仲有另一樣大家要提防
就無當你批評泛民（善意）
好快就會有人出黎話「只有熱狗先會批評泛民」
大家要小心，因為講得出呢句個d 一定係熱狗
因為佢想你慢慢覺得被逼害，意志力差d 你會同情熱狗
之後你會接受做熱狗都ok
呢套同共產黨用焦慮做攻擊方法冇方別

諗清楚個人係真心同你討論
定係特登帶個風向而全冇建設性